英國上議院議員貝內特：政府需確保BNO簽證費不會阻礙害怕人權被侵犯和缺少法治的港人

呢個真係極之同意

LOTR 咪 0 囉

BNO Visa 最大問題係個 IHS，6000/1年 醫保 講真真係唔貴，但要一下子比一家人既錢 同埋 MPF 比人扣留果下就覺得有D肉赤 最好收 HSBC 皮叫 HSBC 幫手比啦

LOTR變BNO Visa都要比錢。

不過英國Visa fee出名貴，而家佢BNO Visa、行政費，NHS fee都其實好合理，英國一早行用者自付

LOTR 可以搵工，同埋有工就唔洗 check 資產，成個 cash flow pattern 都唔同啦 不過講真 BNO Visa 堅係平，連醫保加埋 40000 一定落到樓，你選 2.5 年 plan 仲可以 optimize 個 cashflow

LOTR最尾都要轉BNO Visa

佢個樣好似男人
心諗點解個男人有個女性名

已經好平

cash flow pattern 唔同呀 LOTR overall 會細壓力d